香港有ISIS 分支？電視見到成班人蒙面揸槍揸棍

香港有ISIS 分支？
係電視見到成班人蒙面揸槍揸棍

應該係共產黨分支黎
衰過ISIS

應該唔係ISIS分支
人哋唔會無啦啦發癲

又放監？

啲共匪打手唔知肺炎死返上去未
搞個活動 港狗接手 明要捉手足

係進階版 , 有 32000 名會員